[子華]魚蛋論真實版

今日去葵芳嗰間麻辣川米線食米線我叫咗兩個餸，肥牛九蚊，餃子六蚊，個 friend 淨係叫咗一個餸，六蚊餃子。兩碗米線送到過嚟，個 friend 有4粒米線，我嗰碗得2粒餃。問個 waiter 係咪俾少咗，佢竟然話唔係，如果叫一個餸就係俾4粒，2個餸就2粒。我話我都係俾咁多錢喎，點解人哋有4粒我得2粒？嗰條友竟然同我講話不嬲廚房都係咁出，然後頭也不回走咗去。即係點？歧視我大食？屌你老母以後唔撚會再幫襯呢間嘢。

譚仔都係，一餸永遠最抵食

4粒米線咁特別

打錯，4粒餃

完全唔明，食燒味飯加四蚊單拼變雙拼你每樣餸俾少啲咁講得通，家下我俾完全一樣嘅價錢，點解要俾少啲我？都痴撚線。

車仔麵形式嘅話應該係叫幾多俾幾多
邊間？等我認住間嘢唔幫趁

樓主開名啦

得2舊餃又真係過份左少少
正常應該單餸比4舊 雙拼比3舊

依家你係比錢買個variety, 唔係quantity

你知唔知咩係魚蛋論呀？

笑撚死

葵芳間麻辣川米線呀

3個餸咪得1粒餃子

(樓主) 餃子論真實版

我用錯咗比喻，對唔住，自膠
主要我係想講呢間米線舖嘅痴撚線做法
樓上有人話個價錢係買 variety，即係如果我想食多幾樣餸，就 deserve 我用同等嘅價錢享用少啲 quantity？

小店 +1

而家係每款餸on top加錢 關variety柒事咩
用燒味飯做例子 單餸31蚊 雙餸34蚊 咁樣每款比少d都仲講得通

仲以為條友話俾少左你
你屌鳩佢,話俾多左你個friend

平心而論，6蚊兩隻餃唔算係貴，6蚊四隻直頭係抵，我係唔鋸點解我會受到咁嘅不平等待遇，仲要條友啲態度咁撚閪。